支持支那人在港犯法應立即槍決嗎？

支那人一個不能多
犯法就應立即槍決再收返佢手續費！

支持
唔支持

呃正評

一定要立即？可唔可以勞動吓先，之後再...

咁者係slave?...

支持
蝻蟔白一樣要

學共產黨收返子彈費

唔好死喺香港,要死死遠d

起個燒垃圾發電
D屍